---
title: Woensdag studiodag
date: 2018-03-14
---

### Woensdag 14/03/18

Vandaag hebben we een schema gemaakt met wat er uit het onderzoek is gekomen. 
Ook heb ik de lifestyle diary laten valideren. Deze was wel en niet goed. 
Ik miste nog een aantla onderdelen. Maar ik mag hem wel opnemen in mijn 
leer dossier.
